# S3 - MathsInfo

## TD02
Eigen : 
- doc : https://eigen.tuxfamily.org/dox/group__TutorialMatrixClass.html
- cheat sheet : https://eigen.tuxfamily.org/dox/AsciiQuickReference.txt 

## TD03
garder code du TD2
2048 plus grande taille de matrice
Strassen récursif (condition arret = taille matrice), si trop petite appeler Eigen
multithread 